【下！？】點算？尋晚食了六個餐包

可惜我依然係覺得仍未十分飽

屌個icon

餓到臉都青